機場嘅手足入嚟睇睇

大家記得自己分析資訊
同埋我覺得我地目的係癱瘓機場運作 同埋 同旅客講發生咩事 已經做到曬呢兩個目的 冇咩必要留喺機場 我地已經輸得夠慘
今日冇gear 機場又係孤島 可以死得好慘